其實大家可唔可以有骨氣少少？唔好再助長炒風？

其實大家可唔可以有骨氣少少？唔好再助長炒風？
一隻示價$400mh大把貨，俾班陷家產囤積居奇，
夾埋炒到460以以上
你話唔夠貨都情有可原，依家係大把貨都咁炒法
買個班咁樣助長炒風，第日有排你食炒價

算吧啦 呢幾年次次有咩game炒都個個話一齊唔好買
呢d post都久唔久出現一次
咪一樣大把人過去比錢
香港人邊有咁齊心

啲人好似玩遲兩日會死咁

黃金全部五百幾啊屌
有間夠膽死580

炒貴少少都算，依家貴成100
究竟香港小商家有幾仆街？